[有圖]去左完旅行 番屋企多左個新鄰居

講起就心寒 本身開開心心去完旅行番香港
沖完涼諗住番房搵三上陪瞓
屌你老母 突然背脊寒一寒 好似有異樣目光望撚住左自己咁
即刻縮番條巨龍 向上望一望

哇屌 即刻見到窗外有隻眼望住自己 say曬hi咁

鼓起勇氣用手機影左張相
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.

點算好
紅燒定鹽焗

估到係"咕咕咕"

以為左邊個抽象拔蚌

屌我以為有龍蝦

我係咪眼有事
我見到半隻龍蝦

趕走佢咪得囉 一係養埋佢
又唔會死

大金一匹冷氣散熱

我自己就鍾意紅燒多啲

以為係隻蟹

咕菇固

之前咪有人提議煎左佢隻蛋

乜撚野黎呀？
我屋企又有，朝朝
胡鬼哂咁嘈

其實我咩都睇唔到

驗吓眼

個女仔好可愛

好似見到眼鏡

我都係 睇完標題第一隻時間諗到都係

我望左半分鐘先見到

唔好開冷氣呀

嘈撚到仆街 剩係睇字都有聲啦陰公

斑鳩

屌我都係

望住你訓 然後等你訓著就瘋狂咕固估

以為一條條個啲係蟹定蝦既腳

仲以為係隻蟹

樓主張相有潛力做心理測驗圖

你第一眼看到的是什麼？測出你愛情運～～神準阿

ａ）冷氣機
ｂ）龍蝦
ｃ）鴿
ｄ）象拔蚌
ｅ）雜草
ｆ）螳螂

巢嚟㗎？

最鍾意呢啲post，留名

紅燒

屌第一眼睇以為有隻斷臂係到，嚇死

開冷氣

已築巢，可能生左蛋

個巢以為係蜘蛛

我第一眼係象拔蚌

諗起廢青男女條片

買隻燒乳鴿喺佢面前食

好嘈嫁喎

咕咕咕咕，咕咕，咕，咕咕咕咕！

望左好耐先見到有隻眼

咕 咕咕咕 咕咕

仆你個街
影撚到張相黑白相咁既色又反曬光
慢慢碌落去個陣嚇到我心都離一離

屌你老母個POST好撚嘈

咕嚕咕嚕

靜啦屌你老母

日日係到叫

偷蛋

冇人理

條女好樣衰成隻猩猩咁

等睇佢地又抄呢個post

B

見圖就有聲
好肥美

睇唔透點解會入到去

好撚嘈

咁撚嘈樓主無理由訓左

有聲

幾得意呀佢！

唔係有條蛇

攞雪櫃雞蛋換左佢隻蛋

屌 睇到隻雀圖出果陣 咁岩電話開始播公公偏頭痛 嚇撚死我

點解隻雀個樣on99咁

影好啲好無呀

成個pose笑到我肚痛

起初我乜撚野都睇唔到，以為藏屍 “歐”左d 屍蟲會發聲，跟住d comment 係咁 咕咕嚕

屌佢老母 post隻貓頭鷹 嚇撚到我奶屎

我1分鐘

屌 好撚憎雀仔

趕佢走啦

鴿: 熄燈啦屌你老母，咁光點訓呀

我揀 g ) 咕菇固

尋日我都見到有一對死人鴿響我隔籬屋個散熱機後面築巢，即刻係咁用橡筋射到佢地走為止，唔係日撚日咕咕咕真係唔得佢死

幾時有答案啊？

班鳩

你選的是 e) 雜草
你的外表看來堅強理性，不過一談起戀愛，非常寵愛另一半不說，還會為了愛情徹底犧牲自己，就像飛蛾撲火似的深陷愛情熾燄，不管這麼一衝的結果會為自己帶來什麼樣的傷害，更不在意外界眼光，只為剎時的刻骨銘心。

點解我會睇到係蜘蛛

未生蛋就好趕佢走
唔係實後悔
d毛，屎，草，蟲，蛋殼，氣味
仲有菌

你呢個位仲要好似幾難清洗

利申: 屋企成日有雀飛黎生蛋，玩過雀鳥育成

有無update

Call 食環

拎枝laser筆趕走佢

X2

搵部平版電腦係佢面前播d紅燒雀仔既片 或者得閒拎兩隻雞蛋係佢面前打爛 再唔係拎隻雞蛋換撚走佢隻蛋

你屋企風水好，咪搞走佢

屌你老母 嘈左成朝 唔撚洗瞓咩衰雀

搭緊車去純白鎮 拎個波今晚收佢皮

好撚臭，又會有菌

呢度有人話試過播鎗聲MP3，過幾日就走晒

固菇goo

捉入屋養啦

我又係

如果講風水自來雀唔係話會病咩

好多菌架

真心 樓主諗住點搞

長開閃光燈 對撚住佢

點解會咁準嫁

但 我係揀G 唔係E

我房冷氣機都有 初頭諗住由佢但係頂唔順直接拆左佢個巢

B 龍蝦
你就像龍蝦一樣，外表看起來是個堅強，但內心是很脆弱

D呢？

D 象拔蚌
你就像象拔蚌一樣，鳩下鳩下

屌你老尾

好準呀

係咪呻淫鳥？
亞丫亞丫亞丫亞丫亞丫亞丫~

開涼氣